過多幾年就30歲應該如何自處

青春可否不要老

已經30 點算

90年？

好懷念13歲個陣, 仲大把青春

30咁又點？應該話可以點

唔想咁快變中女

只要喺30歲前...

生理上,基本上年青唔保養以為
後生捱得30後D病痛就開始慢慢
浮現,但又唔死得仲有排你捱

心理上,身邊嘅人好似踏入人生
新階段但自己仲on99好似原地踏步
雖則無比較無傷害,人地唔話你但
內心自己好介意

我都係

係呀 都勉強叫90後

仲有幾年先30 夠嫁埋人生埋仔啦啦